孤雛借火

🔥

雲b🥺🚬
我考完試搵你食飯好無
交換下心事

我以為沒有情人先做對孤雛
原來係無情既人做對孤雛

考完仲係到再講

IFC食飯無下場

等埋我bb

地府設宴

你努力考完先

個人已經放棄左

係
好悶
連登又無野睇
自己好多on9諗法
但懶得開po
驚trigger到自己成日睇連登
結果全日當住啲野發白日夢
好垃圾

最近除左連登同溫書仲有冇做啲咩
搵半日時間去玩去睇戲去放鬆下
會好好多

唉 我本身好中意煲劇
隔離有個hbo go po
引起我啲心癮
Barry animals got westworld全部都好好睇
仲有bojack⋯ 我好想翻睇bojack⋯
但我已經無掂好耐
好攰
都係十幾日後考
點解我會咁
我以前真係好叻 考天才波考到咁高分⋯
我依家蠢到成個傻仔咁
好憎我自己

而家唔係懷疑自己既時候
同埋人大左 一定會叻過以前
一係你限住自己 每日最多睇兩三個鐘
然後就溫書
有work life balance個人先有力工作的

我唔知叻左啲咩
見得人多？
我以前成個人都係無乜感情
但依家情感好豐富但唔識表達
日日係連登裝神弄鬼發癲

叻左但你自己未必察覺到
網上成日係連登9up真人都可以好叻的

英文點温，想死

放棄佢 溫數/elective